究竟咩人先真係會上tvb節目

連登仔有冇人上過電視 爆下內幕
做馬騮戲

冇錢囉想上位囉